想搵長者情緒支援電話

希望有過來人可以幫幫手

講具體小小先知要搵咩類型既幫手

目的係想間唔中可以打電話搵老人家傾下計。或者個老人家可以主動打電話比對方傾下計

平安鐘

推

平安鐘 傾電話要幾錢左近？

上網一search就有